歐美主流樂壇集中討論區 9

排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:
/

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Post 8

點解近兩個月咁多人來開show

因為佢地終於知道亞洲可以賺

but not JAY Z and Beyoncé

局長夫婦點會志在亞洲

亞洲男尊女卑，你有幾可見過女人打老公

Solange出手就得啦，Beyoncé出手Jay Z會死架

幾時教埋blue

全家一齊打鳩JayZ咁合家歡

Katy媽啲飛仲有無得賣

唔係未爆架咩

我知 咁要喺邊度買？

588坐就嚟賣哂，其他就

通利？

Btw而家企位cut左個588 section出嚟

點換？

睇住條八婆flop到落地核真係好心涼 好記得ARTPOP嗰陣佢點樣shade媽媽

歐美Diva互diss都唔係咩新聞嚟 當初Gaga笑鳩Katy首Roar俾人leak咗...結果之後ARTPOP俾人全隻碟Leak晒

冇乜睇公海
爆咗post先發現音樂台依家有分類
咁樣咪幾好

其實亞洲會聽英文歌嘅人可能仲多過南美同部分歐洲國家啦

Justin Bieber同Selena Gomez好似又分咗手

好似selena老母好反對
之後jb仔而加好sad 要老豆陪

唔係嚟㗎 係每個地區嘅用戶都可以見到唔同嘅地區名

期待再次復合

佢係咪唔會再嚟香港

Charlie Puth- Done For Me (feat. Kehlani)

佢地真係煩到核爆

Artpop唔算係leak ge
係日本本身都早開賣 而有啲日版貨流左落香港
之後有人喺信和買到 放埋上網
我記得係喺貼吧最先流出 同埋好有可能係香港人做

配埋mv聽好笑又好正

Shade Britney嗰單真係好撚賤

個時簡直一片混亂，一堆外國人湧入貼吧

Sean Paul, David Guetta - Mad Love ft. Becky G

最尾 好正

買演唱會飛可唔可信？
我好想買witness the tour ticket 見呢個網最平有四百幾蚊
但其他網都係最低$588
所以想問下大家
利申 第一次買演唱會飛

其實唔止taylorharry styles,bruno mars,chainshitters其實好多歌手都會咁做
唔係特別鍾意香港嘅,有買佢專輯咪鍾意囉

4.13

比你搶先po添

btw呢個cover唔錯
好彩Genius之前show果張(Faded Love果種style)唔係真啫，見到果陣心諗唔撚係掛

JASON DERULO - COLORS

Halsey - Alone (Audio) ft. Big Sean, Stefflon Don

The Chainsmokers - Everybody Hates Me (Audio)

Kygo - Remind Me to Forget (Audio) ft. Miguel

賣彩妝好過正職嘅田田女士

已經係晶晶啦

唔記得P走上面個水印 好柒

我地睇開同一個

A4 is coming????????????

Love, Simon (Original Motion Picture Soundtrack)

有Troye
Btw套戲香港五月先出

87點會咁快嚟

撚fans

可能只係個仔撳錯制

Viagogo個網買飛有無伏 想買katy飛

Sabrina Carpenter, Jonas Blue - Alien (Audio Only)

Craig David - Magic (Audio)

總結: 好伏

Thx巴打
咁喺邊度買好？hkticketing又話588坐位無晒，如果Walk in通利仲有無

Btw講到Katy演唱會如果你哋要係788企同788坐揀一種嚟買你哋會揀咩？

Migos - Walk It Talk It ft. Drake

利申本人火星身高

所以係坐

佢地真係天生一對
上世撈亂骨頭

頂 其實佢地好襯 幾時先可以一齊

火星人高度係乜感覺

大概係咁？

cute

下個禮拜Zedd有無人睇？

去睇安室

男人表示

想問吓大家點睇Snapchat同Rihanna事件

SC 第一單大野應該係某Kardashian棄用開始先

IG -> 垃圾大更新 -> Kylie Jenner -> Ri

#MeToo的今天都攞依啲嘢嚟玩
Snapchat關公部係唔係食咗屎

Kylie 有無話點解棄用？

Rumor: 5H 解散？(不意外)

無
但啲人估係因為個垃圾大更新

d snap數連續幾日跌，抵死

哇好高

日本？不了，聽唔明

出左post話係啦
乜無左camilla 真係爭咁遠咩
我覺得事實係佢地隻新碟宣傳同歌都出哂事先flop

根本Camila一走Epic就攞走哂5H d資源，唔意外

就算有camila,5H再上一張專輯(22/7定係26/7)都開始乾塘

Normani都向緊solo進發

其他人見到Camilla solo咁紅唔眼紅咩
仲要本身就唔啱瓦
睇住個自己唔鐘意既人咁紅
我諗其他人自己都會想solo

隊野根本就靠歌紅
佢地本身都唔算紅

女團睇little mix 好過

你係通利買？而家仲有無 啲二手網賣家唔撚覆

通利有，除左588坐之外都未賣哂

I'm Ready Katy媽Live進步咗好多

Coz baby you’re fireworks

BTW 788買左

有冇人睇James blunt

去左旅行睇唔到
BTW肥花有人放超便飛

有冇人聽murder聽到上晒癮 danger incorporated

Now Looping:

Jon Bellion - Eyes To The Sky

Måns Zelmerlöw - Happyland

Logic - Wassup ft. Big Sean

BlocBoy JB & Drake "Look Alive"

堅高質 一出道佢地都唔搶眼，不過後期作品開始好正

新album不了

大有機會超越spice girls

I'll tell you what I want, what I really, really want

Drake果首好聽咩

Salute幾正

Charlie Puth 首野又幾好聽

洗腦，同埋公鴨舞

First of all, can you?

同細佬一齊salute

2011年果陣rap/唱super bass

呢d黑歷史就遺忘佢啦

麻辣雞

已經做左失蹤人口

上年出feat歌出得密到
一到2018即刻冇哂聲氣

就出現嫁啦，上次gay z 個慶功宴咪出現左

NM4 is coming

Late Late Show music guest Iggy Azalea returns to Stage 56, performing "Savior" off her upcoming album, "Surviving the Summer."

係咪我old news咗 digital distortion呢

In a ditch

比前公司放棄左，savior 其實係digital distortion 入面

有無人已經忍唔住睇katy媽既witness live片

iggy轉咗label? 咁佢以前嗰幾首single全部唔要?

鍾意聽佢鳩叫

前公司放生佢 轉左去Demi 嗰間
Switch

前排佢地兩個仲合唱Savior

Kelly Clarkson - I Don't Think About You

Switch
見到條廉價MV求其擺喺def jam個channel到(宜家好似無咗)好唔抵

How could I make sense when I got millions on my mind?

呢句好屈

有冇人有聽Melanie Martinez ??

有無去到邊都有人講gratulation?

冇

無，因為我係loser

又post過 幾頂癮首歌

Lana Lust For Life UK簽名版本終於到手

其實有

正呀

Shawn Mendes - In My Blood
冇人share

大歌手黎香港開騷好似得Gaga係準時少少

最鍾意邊首

其實都係跟返queue no 排姐
但上次ariana好似7點到就放左入場?

shawn唱高音把聲唔拆好聽好多
聽佢live Treat You Bettet最後一句 "better than he can"唱得好辛苦咁
聽講唱band/rock有哩種唱法

有冇人放chainsmokers 388/588?

我6點幾已經入咗場
不過遲咗15分鐘左右先正式開始

佢把聲真係遲早殘 感覺似係模仿rock singer d唱法但又唔識點收

15分鐘算好啦

回帶
不過當年去澳門睇katy唔係遲好多開場
反而Rihanna遲左成個鐘

Rihanna d演唱會真係好hea

唔好嘅話可以遲幾多

自 冇睇埋樓下

Sh_t, wrong post

好想migos 尼香港開concert

上次little mix遲左40分鐘

Bazzi - Honest (Official Video)

係switch post成日見到你

我覺得呢首唔差

E3你都會見到佢

留意開EDM嘅有興趣可以今晚凌晨追直播

Kacey Musgraves - High Horse

Shawn Mendes - Lost in Japan

舊年個E3 post我覺得係遊戲台難得大家真係認真討論 少假膠/打手引戰嘅post

Ew, stalker

is okay

係 btw佢簽到好似小學生咁

娜姐真係冇人超越到 就快10:30先開

到底而家我仲相信會有AL6係唔係有問題？

幾年前一直到近幾個月都studio緊

每次聽完佢唱完 there's nothing holdin me back 同 treat you better都覺得喉嚨好痛

In my blood 好聽啲

Kodaline - Follow Your Fire (Official Video)

Miguel - Sky Walker (Spanish Version (Audio))

Christina is coming?

Iggy Azalea Burned Nick Young's Designer Clothes

有冇人期待緊the vaccines新碟
唔紅既英倫band真係無人係reddit討論

快d同Mariah合作

擦媽？in your wildest dream 正如我等AL6一樣

Kacey 新歌有驚喜 好嗰種

恨粉天后起碼都有新硬照J下
Avril? 成日發studio錄音相撚你地但專輯永遠都唔會有

Jack White好慘

James blunt coming next week

justin timberlake會唔會嚟香港tour下，好想睇

WTF AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

今次代言咩？

擦媽有新碟，never

唔會係香水嘅

大家如果見到Daniel Powter 有平飛可唔可以上來講聲

我諗我wow咗，但真係好正

利申打手

New Disco Queen confirmed Carly who?

新出嗰三隻都好好聽

但三首新歌 一隻MV都冇係乜嘢事

佢應該都冇咩budget 一個比country radio拒播過嘅country singer都幾難發展

呢個版本都幾好聽

邊個黎

唔知有無人理電音
但係 Swedish House Mafia 返左黎

Iggy azalea and Demi lovato - Savior

原為Iggy azalea feat Quavo - Savior

Charlie Puth - Change (feat. James Taylor)

I'M CRYINGGGGGG

唔同晒樣

我未㩒入去都睇得出

咁你勁

之前無認真睇Ultra個schedule

Swedish House Mafia呀

佢除咗整咗個鼻，隆左胸，豐左臀，無啦

今朝追live 好感動

到依家聽到Don't You Worry Child都仲係會起雞皮

我都想睇，可惜要返工

唔信，d feat太多

Janelle Monáe x Cardi B應該幾有睇頭

有冇人等緊佢
估計NM4為左避Cardi風頭又要soon多排

要睇下Cardi 新碟有無乜法寶，講真佢舊作真係麻麻

US Billboard HOT100

1 (=) Drake - God's Plan

2 (+2) Bebe Rexha f/ Florida Georgia Line - Meant To Be

3 (-1) Ed Sheeran - Perfect

4 (-1) Bruno Mars f/ Cardi B - Finesse

5 (=) Post Malone f/ Ty Dolla $ign - Psycho

6 (=) Zedd, Maren Morris & Grey - The Middle

7 (+12) XXXTENTACTION - SAD!

8 (-1) Camila Cabello f/ Young Thug - Havana

9 (NE) Lil Dicky f/ Chris Brown - Freaky Friday

10 (-2) The Weeknd & Kendrick Lamar - Pray For Me

完全估唔到meant to be 後勁咁強

Sad!

loop咗好耐因為哩首歌而開始聽country pop

近年最強村曲，睇下小青蛇幾時番入村

應該唔會.......

佢上次20/20個演唱會其實會唔會出碟

唔會

Netflix 有
Btw 佢係咪咁耐都未嚟過Asia

唔知後勁拍唔拍得住body like a back road
btw 村曲好似都係逃唔過卡2魔咒

有冇人岩岩睇完 the chainsmokers

冇其他radio support冇辦法 不過其實呢首都唔係好country

Joyride tracklist wtf......

擦what
唔好跟埋d大陸term得唔得

雖然好似遲咗少少講
不過 得罪講句
CAMILA個ALBUM 最好聽一定係SOMETHINGS GOTTA GIVE

媽媽生日快樂
要寫啲野賀一賀佢

Here

媽媽生日快樂
Katy媽媽星期五就開Show 首Hey Hey Hey找得數未

Block b

agger
Consequences 都好好聽

順便評埋佢之前三張碟啦

全部都好好聽

好撚鐘意Charlie Puth
Done for me勁正

目擊已死

算啦 佢自己連歌名都唔記得 講咗做Act Your Age

新歌？

可能佢係1D fans

New single

傳說中comeback之作? 定係witness deluxe

Witness Bonus Track(Track 16)
日本香水宣傳曲

Sam Smith - Pray (Audio) ft. Logic

The weeknd

Kacey新專已出

首歌本身(Part 1)只係Mike Will Made it嘅single
呢個remix另外搵咗Rae Sremmurd, Big Sean同Quavo但前兩者個名唔係ft.後面
其實lead artist同featured artist性質上有咩絕對嘅分別

首歌係lead artist嘅，搵featured artist幫手

Lady Gaga - Your Song

OMG Nicki is back

Katy媽係咪到左香港 無消息咁既

miss her so much

聽完Weeknd 隻Ep 真係好Lana feel

Ty Dolla $ign - Pineapple feat. Gucci Mane & Quavo

The Weeknd - 'My Dear Melancholy,' EP

The Weeknd - Call Out My Name

The Weeknd - Try Me

The Weeknd - Wasted Times

The Weeknd - I Was Never There

The Weeknd - Hurt You

The Weeknd - Privilege

Trilogy 第二集

去睇katy媽媽了
希望唔好炒車

可以相認喎

hell fuckin no

Where's Hey Hey Hey?

好期待今晚佢嘅mc

正

估下幾點開到場

830
Btw好似少人過Ariana

好高質

而加仲有好多空位 未入定點

我係Block 9

Block 6

block 10
開場未

Block 8 佢通常遲幾多？

一個鐘

只要唔去到Madonna 級，我都接受到

巴打row 乜 我望住Block 8

有d期待Madonna下個tour會遲幾多

之前佢遲幾多

Wasted time

都無辦法，佢巨星

結果最後真係Where's Hey Hey Hey

請兩次觀眾都係強國

In your wildest dream

我本來仲期待有走音版fireworks

最少真係識講我愛你

買唔到場刊

Katy
我以後唔會再笑你係仙杜拉
佢真係好落力，但係一唱witness既歌個場好靜

Power都okay嘅，Deja Vu係ballad靜正常，但Tsunami我真係唔知點嗌

我個block冇咩人嗌swish swish bish

我最愛嘅Nicki Minaj 用super bass 年代嘅圖

屌
以後真係會買貴啲飛
山頂啲人成尊佛咁坐係到
得我自己嗌

我聽到Katy嗌個時真係以為Nicki會出嚟

如果係Nicki 嚟，我會喊 我超愛

chris brown空降top10

我果陣rap到沙聲 隔離都望住我

接唔到

我係standing 係咁叫swish swish bish
然後聽到隔離個女仔問佢個fd
乜呢隻歌好hit 架咩點解個個都識

我隔離果兩條女連firework都唔識唱...

佢算唱得耐同花神啦。

我哋呢邊好嗨 我首首都唱晒 都有幾個人陪我癲

好掛住katy
unconditionally wide awake勁好聽

出到去見到幾個人攞住，好羡慕

Btw teenage dream之前係咪加左一段仔act my age

硬係覺得Katy叫人唱個時都冇咩聲

係 日本啱啱表演完都要宣傳下

Btw我有d懷疑成場人冇幾多個知同Bon Appetit串燒個首係咩

好似大家都冇咩反應

坐我後面果堆人等encore果陣走左
跟住又番黎
跟住fireworks唱到一半又走左
咁唔想聽咪撚黎啦

前排真心正 好high

有無bazzi同好

......就算唔係hit，去得演唱會識個歌手嘅歌好正常啦下話

香港人係為左睇熱鬧先去演唱會

我睇KP為喜劇

有冇人聽過Léon - Surround Me
想問下有冇多啲類似既歌介紹

佢真係好似陳僖儀
Btw Witnesses

Janet Jackson

又真係幾似喎

係，不過佢好似冇介紹，又夾係Bon Appetit中間，好難認 我一開始以為係Nasty

佢果幾段mc其實都幾失敗

仲唔快啲搵佢影相

the weeknd新碟好聽 係原始mixtapes嘅感覺
最鐘意call out my name同privilege
好似都係講佢同selena

Lil Dicky首歌好膠
好正

有啲洗腦

dj khaled: why am i yelling

We the best music

DJ KHALED

你唔覺得句野有聲

Wait!? Can I really say the n word?

Katy Plus 仲話大陸有好多Katy cats想睇佢
佢問下佢地個政府先啦

之前Victoria's Secret都ban左

好多都係咁架啦 加埋個阿聯酋

Gaga artRave同JWT都係咁 最多加埋韓國

好撚正

本身滿心期待JWT會黎亞洲

中東都係亞洲

講起asia tour lorde melodrama tour印尼係唯一一站 連日本都冇 好想睇啊

我個名個tour只係去左日本同菲律賓 明明佢係亞洲應該紅過外國

隨緣囉

Jhene Aiko又係有去印尼
乜印尼咁有市場咩

人口兩億半

印尼華僑都唔少

成個印尼咁大兩億半啫，去嘅咪又係以係雅加達同鄰近地區嘅人為主
講總人口印度同中國超過十三億添啦
印度仲要英文普及性高

雅加達三千萬人，全球最多人城市之一

到底香水定係化妝品好賺啲?

The Weeknd幾時先肯嚟香港

The Chainsmokers - Everybody Hates Me

---
Jake Miller - Drinkin About You (Official Video)

Daughtry - Backbone (Audio)

Capital Cities - My Name Is Mars (Lyric Video)

Mariah去日本 如果就腳黎埋香港就好

岩岩完左starboy world tour 要等下隻碟啦 （仲要唔知會唔會黎亞洲

Adventures of Mimi本來都有香港 唔知咩事cancel左

Cardi B - Bartier Cardi (feat. 21 Savage) [Official Video]

竟然有
食晏睇

印象中好似未

I don’t know her

咩投票嚟

ding kacey真係好L正
有冇同好

Katy Perry - Last Friday Night (T.G.I.F.) (Broadcast Version)

Nobody cares

係歐美post出現左佢地果名，我覺得佢地已經贏左

入到billboard top 10先講自己紅啦

佢哋好似上年出現BBMA拎咗獎之後就成日出現喺billboard啲post到
btw 一隊韓仔band成名之後點解會簽咗日本label仲出埋日文歌

佢哋多數韓國穩咗 就日韓兩邊走

日本市場勁大+relatively易入

Eminem - Framed

到底meant to be 可唔可以上1

Cardi B - Drip feat. Migos [Official Audio]

Wild Thoughts 2.0

佢be careful 啲flow 好怪，呢首都係

Anther one, we the best music

要睇佢唱live先值錢

成日覺得佢嘅歌都有之前嘅歌嘅影子

首god's plan個幾月就三百幾M views

有冇人識分cd真假 想買啲舊碟

講亞洲
黑人r&b 果堆仲少黎

好想睇Ty Dolla $ign

alicia keys...

想Cardi B黎

Nicki Minaj >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Cardi B

兩個都鐘意 但都係鐘意Nicki多d

Tinashe

Beats on snore, rap skills are average
But somehow I changed the game

Hmmmm. Not quite agree

u get 5 get

[FF]之前個Joyride Tour名不符實，唔知佢嚟緊有冇可能搞多次World Tour呢 [/FF]

BartBaker 嘛，雖然係咁，但係佢(cardi)無changed the game. 我覺得IGGY先叫

但係iggy而家flop到傻左

你覆錯人啦

Iggy 雖然flop到傻，但B.B. 1位係事實

但iggy cardi 嘅flow亂七八糟，好多歌都not on the beat

iggy還好既

新歌還好，舊歌就慘不忍睹，the new classic 隻rolex

反正都冇咩人知有Joyride Tour，直接用番個名算啦

其實我覺得Tinashe係香港可能有市場(之前都成日見到大學d dance soc跳All hands on deck or 2 on)，不過佢公司係rca，算啦

但佢舊歌好聽d，the new classic雖然flow勁恐怖但有d歌都算唔錯

舊歌好聽x2

Trap Gold 首slo.

或者係beatdown

竟然
邊間大學
成日諗住佢係香港應該冇咩人識
不過又係，我ig follow嘅人得一個有follow Tinashe，而果個好似真係跳開舞

薄扶林個間，btw之前路過佢哋個booth，佢哋播緊All I want for Christmas is you嘅走音版

佢rap 真係好撚廢 睇佢XXL freshmen cypher 就知

Daniel Caesar

Cypher 還好, 果段偽freestyle

Macklemore 果段其實都唔多得

嗰group 冇人得

New Bitch個段？段片超好笑，後邊T.I. d反應真係

其實真係唔明RCA班友或者Tinashe自己諗乜
人地要用自己隻碟個名嚟搞tour，梗係等隻碟出咗先安排，但Joyride就搞完tour先出碟
叫Joyride Tour，但成場得果6首係for Joyride
之後仲要除咗保留番No Content同Fire and Flames之外成隻碟砍掉重練，個tour中途要腰斬，隻碟拖咗兩年先真係出，成件事柒撚到

睇番果陣新聞佢聲稱係postponed，所以我諗之後應該會再搞個，至於會唔會嚟香港或者澳門就唔太樂觀啦 因為本身亞洲場都係得日本

講iggy點可以唔提呢段

之前有去韓國睇佢

今年有無巴絲去fuji rock?
有bob dylan 阿媽好想去

不過有啲rapper free style廢入到record正
相反free style勁，出碟廢既都有

兩樣唔同既野黎

Mackle啲rap真係好講佢個DJ
Ryan Lewis真係救左佢好多

Baba boom

其實近排trap 當道，好多人都做左rapper,但trap flow 同boom clap flow完全不同

睇下bhad bhabies 就知，網紅變rapper

唔知邊個嘅，google 下 cash me outside how ‘bout that

Fire monk Fire monk

Arctic Monkeys - Tranquility Base Hotel & Casino, May 11th

有聲

等左好撚耐

琴日睇d留言先發現段rap本身係Kendrick Lamar嘅歌嚟
Tire monks其實係Tire marks

Nicki 個cypher 算係近期女新人裏面最好嘅

Calvin Harris, Dua Lipa - One Kiss (Lyric Video)

從前有雞，由於犯太歲，所以決定年尾閉關，
同蛇一樣道理，閉關係會發福。

Cardi B “Invasion of Privacy” 聽後感

感覺Verse重用比率較高，beat 好 flow 一樣

Boom clap hip hop 有啲麻麻，有比段beat食住自己嘅感覺

Trap beat 中上，推薦 i do

POP rap 係有驚喜嘅部份，ring 算係全專最愛

有啲唔明點解要 be careful 黎打單，真心有多好歌比佢好

歡迎討論

NM4

放過Iggy啦 btw
Win Na Win

等陣聽

Agger第一句 成日搵到佢其他歌嘅影子
其他未聽

有冇人知香港有門市賣緊cardi album未？

其實kylie同JT行country風嘅pop 成個效果好簡陋 唔知點講 總知dup晒皮不復當年勇 差好撚多條街 利申未聽碟

聽緊，一陣出聽後感

(不過我聽開hip hop，或者唔係好識)

Splash, you feel good?

佢仲未放棄個護目鏡嘅concept?

請做番電子音樂
其實隻碟唔錯

I feel fucking hun

Now Looping:

Jon Bellion - Overwhelming

Marc E. Bassy - So Simple ft. G-Eazy

Bazzi - Gone

Craig David - Magic

Calvin Harris, Dua Lipa - One Kiss

Drake - Nice For What

UK Chart

1 FREAKY FRIDAY
2 THESE DAYS
3 THIS IS ME
4 PARADISE
5 FEEL IT STILL
6 FRIENDS
7 CALL OUT MY NAME
8 PSYCHO
9 LULLABY
10 THE MIDDLE

正Freaky Friday

仲This is me 其實隻soundtrack有丁點overrated 勿屌

日裔黑人女歌手嘅日專？

其實一開始唔覺佢黑 啲人講講下愈睇愈黑

我認識嘅AG係咁嘅

Ari一出山Camila即刻flop

Ari: I don’t know her~

First of all , I’m still young

I don’t count age since 18

second, don’t compare me wif nobody

第一張相好明顯唔係AG而係杏菜啦

其實而家都冇人知佢真實年齡

wikipedia

同場加映

頂 越挖越多 真係好鬼正

去Youtube Search:Mariah Carey Killer Queen 正到喊

I still don’t know her

omg笑死 之後佢死都話No 冇人逼到佢講其實佢好憎J Lo 除左遠古世紀有次讚自己係有god-given talent while she (J Lo) has her own stuff

梗係正，佢咁撚大波

Mariah Carey (born March 27, 1969 or 1970)
Wikipedia都唔知

Mimi 上 carpool果陣話自己一冠單加一歲，所以18

由此可推論，Nicki Minaj 0歲

I say high you say high we stay high
you look so pretty yeah

which is difficult to get, not everybody has that

到呢一刻都唔明點解cardi b紅得起
Bodak yellow又可以拎bb no1

Agger
去CD warehouse 冇賣佢啲碟

係囉 點解會無啦啦彈咗出嚟
Nicki一首冠單都冇 都幾神奇

Cardi B one hit wonder，得bodak yellow拎得出黎

Nicki根本自己攞嚟衰，Starships早d出mv/Anaconda早or遲一個禮拜出mv一早就有冠軍

本來可以借IOP#1個勢再紅d嘅，不過而家大左肚就……

Invasion of privacy

Bruno mars啲single真係幾賣得咁

為左你個fave著想唔好亂比較

憎bts好大程度上都係因為佢啲fans

唔該晒 一時唔記得咗佢新Album個名

Bruno Mars拎完Grammy三大通類之後身價再升高啲

唔記得加Off Topic Icon

大蟒蛇嗰陣講到明，係因為天台三少女所以要讓路，佢哋覺得天台三少女有能力成為冠單

BB 係nicki永遠嘅痛

火星係賣得，不過24金魔法係賠錢貨 嗰時大家嘅期望都好大，點知打榜嘅成績非常差(以佢身份計)

天台三少女？

唔想轉輸入法 bang bang

到而家都覺得Nicki好可惜...
希望新album有#1
Cardi 有bb對佢係好消息
只要等多兩個月等cardi人氣過左就可以出番來

仲要That’s What I Like個一週冠都好似係電台夾硬谷奶谷出黎

Bodak yellow

佢咁紅梗係賣得

經手人邊個？

有冇人覺得Nicki唱歌唔錯
我鍾意佢唱歌多過RAP

有冇人知Cardi 首Thru Your Phone Singing part係咪Cardi自己唱？

Cardi B 唔識欣賞

pinkprint果d

Grand piano

哇 Cardi根本全部抄晒

Nicki讀聲樂㗎嘛

Offset根本未玩夠

Ghost writer Ghost credit

我曾經以為呢首歌永遠唔會有live，結果真係有，仲唱得唔錯，比起唱Super bass個時想唱Ester Dean個結果炒車好太多

坦白講完全唔睇好

又真係抄得幾足

The Night Is Still Young

pills n potions

今日睇完snl
Cardi b be careful 真係好怪，完全不在beat 上

Marilyn Monroe

Kali Uchis - After The Storm ft. Tyler, The Creator, Bootsy Collins
Share下 佢隻碟幾好聽

就算樂評24k都無以前咁好啦 諗起grammys就

咁都幾慘 紅一陣又flop 仔都有埋未婚夫又未玩夠 依家先25歲 不過flow又真係

(傳聞)得罪講，offset得罪嘅係血幫嘅人 我怕又黎幫派戰鬥

唔明就唔好明了 反正又係rapper gangster rumor

好啦

Exclusive - Mariah Carey - Hostelworld Commercial - Even Divas are Believers

Why?

笑左
乜玩法

Nicki繼4之後又tweet左個3

應該係倒數緊幾時出新插花 因為NM4不存在

好明顯係promote緊Beyonce隻碟同Britney首歌啦

根據資料，應該係同young thug 嘅插花

我到底幾時産生左NM4存在嘅錯覺

發生咩事

嘩嘩嘩

我想知Atlantic 比左幾多錢 IOP真心好乜？

第4隻會唔會中魔咒

AG4/NM4好姐妹一齊

唔好唔記得Bodak Yellow舊年bitchfork年榜第一，Cardi B = bitchfork新親生女confirmed

連Marshall mathers LP2都得4.7 不提也

Despacito 冇埋

我覺得ARi個勢未flop住

段片俾人del咗

又係 佢呢一張已經被報導係一張私人化嘅專輯 通常私人化嘅大碟都...

嚟緊好似仲同Dua Lipa出歌

Kesha- I Need a Woman to Love

我YouTube睇好正常
係咪改翻好 不過Despacito重未搵到

發生咩事，比人hack

大拿拿3B

已經5.02B

冇留意真係唔知啲views升得咁快
條片出返嚟

Shitness

呢首同shape of you 一樣

And Britney Jean

唔知仲會有邊個diva中招呢

Joanne都跛下跛下咁啦

有Super Bowl+JWT加持都叫做唔錯啦

好彩Nicki Minaj 安然渡過左佢嘅pink print

其實下隻先係NM4

都唔算太安然啦，本來應該有#1 single and album，結果勁唔好彩撞到條蛇咩都冇哂

Perfect Illusion一flop我真係以為佢直接玩完
Btw我始終覺得佢最私人化嘅碟係ARTPOP

蛇撞蛇，冇辦法

Shane Filan- Back to You
冇咗Westlife之後好耐都冇聽過

可以估下邊個出先
我就話ari先啦

nice for what 上埋spotify第二名

ari新album同singles依家有冇新消息

出番嚟連幅圖都轉埋

[rumour] 新單曲暑假或之前出

我諗起troye之前interview話同ari首collab會五月出

空降前五冇難度

佢仲話有同Carly合作添

NICKI MINAJ
34 minutes ago
#ChunLi 🦄Thursday🦄 10amPst 1pmEst everywhere.

Omg

Also this

AM I DREAMING?????? WTFFFFFFF OMG
I AM SO EXCITEDDDDDDDDDD

Nicki終於翻生
btw what is Chun Li諗唔到有中文字拼音係Chun Li

春李 可能事但兩個中文字 冇意思

屌 講完呢句nicki即刻有消息

一google就有

Cardi B: ???

Chun-Li (春麗 or チュンリー Shunrei or Chunrī, Simplified Chinese: 春丽) is a video game character from the Street Fighter series, debuting in Street Fighter II.

春麗都唔識

呢兩個singles感覺似返去Pink Friday era

Nicki揀出新歌既日子真係巧合到

求解

我女人

冇呀 感覺佢想同Cardi B對撼姐

但係其實Nicki 同Cardi 兩個有無野

應該冇 話哂都有合作
但Nicki 撈左咁耐一首冠單都冇
Cardi B一出道就名利雙收
我諗Nicki個心點都un住un住
(同埋我覺Cardi B 好有機會提名grammy同有機會拎獎 如果真係發生Nicki實俾人串到面都黃 )

講真Motorsport 太多rumor ，係咪真合作都無人知

見到Barbie Tingz個cover就諗起AZ巴未找HeyHeyHey數

佢找數？coming soon 同do what you want 一樣就有

又唔係嘅，Nicki近排勁多feature都冇去現場拍mv

Rita Ora's album delayed to autumn

dwuw至少leak左一部分，heyheyhey連渣都冇

[rumor{唔同，你google下，話本身Motorsport 係 quavo& Nicki only,本身nm 個verse 係diss cardi, 之後唔知點解變左migos, 然後cardi加入後用手段將nicki 個verse 搬去後面，再用offset迫左nicki改verse [/rumor]

之前cardi b拎#1 明明見nicki都有恭喜佢
不過娛樂圈既真真假假實在太難分
由其係rap community

仲以為katy訪港之時
就係 閪閪閪 見光之日
點知依然深得媽媽真諦 coming soooooon

垃圾label
上年幾首singles (Your Song, Lonely Together, Anywhere, For You) 全部都有Top 10都唔食住上
Girls 又無左影

仲要個資料個爆料人之前都爆過幾單大野係真果下先好睇

不過cardi啲verse 真係唔值咁高評價，太多rapper verse 好beat好都無咁高分

做AL都好呀，得閒有studio相

人格分裂is coming back
雖然首歌寫barbie 但呢個似係Roman

春麗頭

God’s Plan 咁就11星期#1
Drake最長冠單

得eminem做乜都得 鍾意diss邊個就diss邊個

12就平shape of you ,煩人西語個16week應該無得打破

我記得Bodak Yellow果陣Nicki都有恭喜過佢

各人口味唔同
Drake d歌全部都唔係好識欣賞

但呢排都flop左

Lamb出嚟啦，One Sweet Day個記錄就嚟冇啦

Hotline Bling幾好
不過搵第二個人唱可能仲正

徘徊喺Soon同Studio到直到永遠

呢個連studio都唔係，仲退步左

睇佢同xtina日日俾人鬧liar 一個俾人話淨係識係識開p同影相 一個近排瘋狂throwback 同po賣唔出嘅abbey dawn仲有唔知做乜嘅spotify playlist

Xtina上星期係Twitter 出左個post
滿心歡喜以為呢個女人終於有消息 屌乜鳩野playlist

聽完一次kylie新碟了 其實完來冇想像中咁差 起碼都幾catchy 鍾意sincerely yours同raining glitter 不過學bitchfork話齋希望country kylie is short-lived

乜xtina new album song list唔係之前泄左咩

佢真係好過份 冇得原諒

flop得

蛇

鄉村公廁咪蛇 KKW 講嘅

唔覺點解drake呢首呢個位

“No no no shade”
Nicki擺明唔妥Cardi B

段嘢俾人del咗
唔介意的話 我喺weibo都搵到 用Safari就住先睇到片

直接喺link click入去點開條片已經可以聽

I'm ready

屌
Mariah個記錄比啲唔識唱歌嘅人平/破到真係好唔抵

佢同Demi首合作歌好似係Jon Bellion produce

堅定流！！

終於搵到Nicki係香港既粉絲
鍾意Nicki既你哋支持我嘅fb/ig專頁啦

都無乜點紅過
好鐘意anywhere
真係好好聽

有無人會去harry styles tour

其他地方唔紅啫
至少UK 都仲撈得幾掂

唔去 佢個Just a little bit of your heart version幾正

點解唔去 佢新歌medicine 好正 不過好似淨係tour唱 未有studio version

好耐以前就like左

Me2

原來個page admin都係連登人嚟

個admin 追星實力一流

我好耐之前PM過呢個小編

宣傳片都出埋

應該係良心行貨

agger

終於肯做下野 呢個西女人

係有兩個admin
另一個admin比較勤力

ARI 4/27

佢轉左呢個髮型之後我覺得flop味濃

Focus

信不信由你 只求冠單

佢變左黃種人

咩嚟 EP?

No, NM4嘅某部份歌單

NM4 half black 被leak

Half Back

咁睇好似笠咗頭巾

Ari Tinashe/ Beyoncé jayz

大家嗰日記得係iTunes買Chung-Li/Barbie Tingz，希望其中一首上到HK iTunes Chart第一名

Sor, iOS auto correct

俄羅斯嘅Yandex Music發行先有完整版聽

嗰陣...玩晒啦

又拖到去五月

係咪大榜已經幾個星期無大動靜,好多artist已經蠢蠢欲動

Mimi新碟今年會唔會出到 唔好好似Elusive Chanteuse咁成隻砍掉重練

spotify果到比自己首歌過左

咁開page嘅邊個
定係你地本身識一齊開

Focus紫紫地都好d
呢個直頭白髮 阿婆咩

Girls
仲諗住又係unreleased track，原來係由nicki出

好過AL先

西女人

Trina?! sourpuss

‘will make sure the project gets plenty of attention.’
手法就係不斷話就出就出>影studio相>結果delay>再話就出>影studio相>......如此類推不斷無限輪迴
呢啲騙徒我唔會再信 其實好想聽佢唱R&B

我係副編，上年先加入呢個page

大家，fenty beauty 出新血唇彩，大家記得支持下

唔係邊有錢出新化妝品單曲

講真好欣賞佢開fenty beauty嘅理念 好偉大

屌 之前又傳佢今個星期五出新歌 仆街期待左陣

其實都見到佢好俾心機去搞fenty beauty
但可唔可以出返一兩首歌先

但此girls好似非彼girls

所以咪要支持正職，佢先得閒理副業 大家一齊

專登聽返cardi b 同 drake
cardi b 真係聽唔入耳

所以我咪覺得Atlantic 買榜可以唔洗咁出面 講真nicki 同你地無仇無怨，想搵一個女rapper取代請從正當途徑

原來琴日段嘢Nicki Shade嗰個係Eve

呢啲咁嘅女人已經欺騙咗我幾年 如果新碟soon咁耐 質量都好差的話 我就

In Your Wildest Dream

係呀，話佢似stripper

講soon,我嘅AL

啱啱聽咗Nice for What，好過God's Plan

咁我又唔覺得係造數嘅
一來 Hiphop野 接觸面廣 人氣易高， 佢又同Offset...
二來 佢啲feature 唔差
三來 YouTube佢近期訪問啲片都好高click rate

我

其實點解話做數，睇番bodak yellow 之前，佢red barz 算最紅，但click rate 同by 無得比。

佢嘅feature 用番差唔多嘅verse，唔多樣 (IOP 都有呢個問題，連flow都差唔多)

Rita Ora
佢地三個果首Girls講咗好耐架啦
不過我當初諗住係Tinashe嘅歌feat AR+NM

Sick of Sitting個鬼

Well Nicki做leading artist點都比Tinashe做好d嘅，至少易紅d
而且Tinashe做leading artist就算首歌紅到都會好似bang bang冇人記得邊個係leading artist

我都覺

Atlantic 私底下比錢啲radio, mobile company所以BY先會超過LWYMMD

呢條tweet唔係講Charli架咩

咁呢個就一定啦
只不過因為我搵到嘅相關source都係以Tinashe嘅角度講，所以自己都不自覺地凝住佢係lead artist
之前已經有人叫呢首做Bang Bang 2.0 希望出到嚟嘅唔係咁pop

過隔離kpop post一堆比錢刷榜洗view,比比皆是

Cardi 新專我覺得尚可啦 佢個故事係幾吸引既 但係個flow來來去去都係差唔多 全部都好似噴出來咁（唔識形容）

利申乜都聽

問題係由Atlantic 親自做

其實我覺得BY幾好聽
Cardi B streaming 勁係事實
當初都係因為咁 + LWYMMD(好似好早期就撤電台)先谷到個#1

話說睇得出cardi有啲驚nicki(既fans)
啲訪問都唔敢直接回應有關佢同nicki啲野

有料洗乜怕

可能真係冇呢
#sister

之前已經有指佢verse 抄nm verse,仲有Atlanta 之前簽全部女rapper都係話出歌diss nm

‘Swish, swish, aww, my haters is obsessed
'Cause I make M's, they get much less’

就有新歌聽

之前cardi比azealia banks話係有ghostwriter
Cardi都冇正面回應
依家azealia banks變左 team nicki

個段verse我覺得係佢近年最正嘅一段但佢冇咩表演過

我都有印象
不過淨係記得Remy Ma同Cardi B兩個

放心啦，以佢個team個眼光(Flame=hit)，肯定係pop

其實pinkprint啲歌好高質 可惜成績算一般 啲人淨係留意anaconda一首 我諗今次應該會變極pop album

Grand piano, all things go , bed of lies

ZAYN - Let Me (Official Video)

話說有冇人留意bebe rexha

Me So Bad兩個禮拜youtube views已經超越咗Flame
(不過講真Flame雖然pop但係好聽，我覺得成績唔應該差成咁 )

No Drama既迴響都大過flame好多 冇計 有時真係睇天時地利人和

有啲2000年代pop song feel

對佢已經冇希望

屌 我好期待Fall In Line啊

睇佢car pool有咩講先啦 呢個女人懶到仆街

同Britney 鬥懶

Pinkprint 高質過佢隻pop starship 但係starship果隻啲pop rap好正，聽完好醒神

有呀，麻麻地meant to be,鍾意in the name of love多d
近年d女歌手都幾正
Julia Michaels, Louis johnson, Zara Larson, alessia cara, Anne Marie, dua lipa, Hailee stenfield, hasley呢堆都幾好聽

凌晨一點就會知佢今次行咩風格了

Bebe準備出新專 好似六月
Anne marie就好似五月定六月

Britney起碼都有個Tour頂住啦 佢呢

已經聽左成隻春麗了 好正

In the name of love
同男神Martin Garrix

根本就唔係巡迴演唱，係註場演唱咋嘛

食住Oreo 出香水
唔係仲識做乜

Roman Reloaded d pop song真係好正 其實我覺得Nicki出碟個時應該求其揀一邊(pop or rap)，而家成日比人話兩頭唔到岸

Anne marie好似過多兩個禮拜就出

有巡迴架，係d表演完全冇改過咋嘛

Pound the alarm

Flame仲要係大成本mv，紅唔到就係紅唔到
Btw其實我幾鍾意Light the Night Up

呵呵
Joyride已泄

反正首歌都比感人

好多時候係睇時間 如果撞正競爭大既時期 就要睇夠唔夠穩定死忠粉絲 我既demi就係輸唔夠人賣 所以 唉 有才華唔一定紅 冇才華紅左既大排

把

唔算泄掛 澳洲個邊應該出左了

但實體就唔掂

Demi算好啦，SNS破左佢嘅卡9-11詛咒

Joyride is Fine
WHERE IS HEY HEY HEY?

再催X6就嚟三胎㗎喇

見佢搏grammy提名特登係0931出專輯 點知得個吉 仲要搞到上唔到billboard 200 #1 有啲心酸

SNS後勁好強

反而我對sns 既感覺冇cool for the summer 咁大

屌呀唔好呀

兩個都好鐘意
AnneMarie啲歌其實唱咗兩年live,同洩曬無乜分別

好似predict 到十萬實銷喎

坐咩位

Barbie tingz 已leak ，alter ego 風

等official release

我記得之前NM HK個page講過佢話新album係好classic嘅hip hop

I lied, The night is still Young, Buy a heart

身為nm粉，我餓左太耐

Avril L. 已經等死左我

Roman Reloaded果堆一開始聽係幾正，不過易聽厭

“45,000-50,000 physical copies in the first week”
但而加串流當道，實少左人買實體

大成本mv
因為燒撚咗人地成間屋？

我都等咗avril好耐
發覺我追親嗰啲都要等好耐

會因為時差而一d地方早出架咩

係邊度leak

Halsey不了

Tori Kelly, Rachel Platten, Meghan Trainor都唔錯

Spotify會 apple music就唔知啦 但有啲歌手會set左全球同時 就好似nicki今次咁 但通常大多都係跟當地時間

Halsey啲詞尚可

仲好意思上水

HDD調高左個prediction
*Cardi B (Atlantic) 215-225k SPS, 90-100k Sales

Meghan Trainor one hit wonder
自從當年搶左shake it off八週冠就對佢冇好感 睇佢而家flop到

有冇人因為等NM新歌而唔訓

明天要早起 只好等到聽朝起身聽

想當年閒閒地都要幾十萬先拎到個＃1
依家幾萬都得
所以話Taylor喺呢個時代都keep到百萬實銷真係紅到癲

最佳新人魔咒

咁 alessia

好彩SZA同Frank Ocean冇攞

GRAMMY新人嘅詛咒

原來上面已經講咗 收翻先

心有靈犀

Hehe

突然諗到
大家鍾意Little mix 定 fifth harmony 多啲
雖然後者已經

I'm not a girl,not yet a woman

依到好似大部分都欣賞Little Mix多啲

燒屋好貴架 某日本歌姬就燒左個日本最貴mv出嚟，雖然Tinashe個間cheap好多

Iggy Meghan依家冇哂影

Of course little mix

點解Maroon 5 2005先攞Best New Artist

只愛camilla

Iggy has 0 GRAMMY

Florence + The Machine - Sky Full Of Song

Little mix >>>>>>>>>>>>>> flop harmony

Nicki Minaj disses Cardi B in new song

Anna Wintour係Azealia Banks第一首打入美國iTunes Top 100嘅歌曲

The Weeknd - Call Out My Name (Main Video)

其實佢係shade緊Eve以前做脫衣舞女 不過而家咁樣可以一石二鳥

原來佢仲有出歌
當年首212 loop左勁耐
可惜佢成日搞drama

聽完一次覺得唔太順 同埋音樂上基乎係冇乜特別 發生咩事 唔好係新碟第一plug
anyway welcome back

Florence + the Machine have today premiered their brand new track, ‘Sky Full Of Song’. Released without warning in partnership with Record Store Day

應該唔係新碟第一plug 見到佢come back已經好開心

All about that bass 係好聽過shake it off
佢把聲同d歌係幾特別
但形象問題搞到佢唔會紅得耐

但當年Shake It Off係起零streaming底下都連續8週#2後尾再反cup坐翻正#1再replace埋自己個#1 可想而之AATB贏得幾唔實在 tay當時有埋streaming嘅話堆data真係不得了 分分鐘12週冠都唔出奇
再者一出No, Me Too同埋而家No Excuse真係露晒底

佢身型好似白人版Mimi

Bebe Rexha - Expectations

得兩首歌,Ferrari & 2 Souls on Fire (feat. Quavo)
另一首歌Between Us都leak咗snippet
今日開始pre-order 好似係

Tinashe - Joyride

Btw, where's Nicki's new single?

呢兩日 比Nicki, Cardi b 仲有兩位失蹤人士
推左十幾版

mimi：dun compare me wif nobody

唔係一陣一點咩

聽左幾首，有d明點解Rihanna會買title track

Btw，一堆有生之年系列都soon左出嚟，where's Masochism

[member]hello[member]

請笑納
Florence + The Machine - Tiny Dancer (Audio)

Chun-Li

Barbie Tingz

They need rappers like me

大家鍾意邊首多啲 利申未聽完

It's time to make hits
It's time to diss

Barbie Tings Lyric Video:

未聽但留左名先

正 本身聽兩首個名都以為好pop

Chun-Li for me

Nicki Minaj - Barbie Tingz (Music Video Teaser)

強勢到呢 呢首正 啲詞都夠搶

聽邊首先

Beats1訪問講緊Cardi

Queen

淨係見到果三首singles
啱啱過咗十二點仲係search唔到仲諗緊係咪因為我係英國subscribe佢跟番英國時間
點知真係 要等聽朝鳥
利申：依家係香港

Nicki喺電台講Cardi B hurt佢feeling

果然壓力就係動力

係同原本被泄果首一樣

chun li聽唔到 要聽朝開電腦先聽到因為spotify冇買plan

哇

成個Rap界大亂了

Taylor Swift - Delicate (Recorded at The Tracking Room Nashville)

Taylor Swift - September (Recorded at The Tracking Room Nashville)

Spotify真係威

Taylor hates streaming industry

其實係

邊到有得聽

我為左保持新鮮感冇聽過原本個版 但而家隻碟入面嘅Joyride第一耳我以為係Rihanna唱

iTunes/ iOS Music App

有錢使得鬼推磨

Bazzi - COSMIC

咁應該真係
但係咪冇咗Travis Scott

今晚大家都好精神吓 btw Delicate值得更好

作為swiftie我都夠膽認tay之前開到口話唔鍾意自己嘅作品比人係咁任意stream 因為咁做並唔係欣賞佢嘅作品

還我Delicate一個關於佢同Joe嘅MV

CARDI BYE

Barbie tingz正過春麗

Producer都係Travis Scott

agger

btw係咪又beef啦

睇咗Genius嘅歌詞，的確有兩個版本
依家個版本冇咗Travis把聲，不過基本上都可以話係一樣

yes
AZ巴 vs The People

she want to be the next riri so bad~

暫時聽完得stuck with me有意欲replay

坐等樂評

need to be the biggest coming soon queen in連登 history

我仲聽緊cardi b新專輯
聽完對頭兩首新單曲只能講
「都唔夠上進 not their best 囉 」(港女tone)

有冇邊首係highlight 特別鍾意

Nicki講Cardi B呢單講到喊埋...

一定唔會係Bartier Cardi

聽落應該係Quavo問題

“All of them made me look like I lied. She [Cardi B] started using my hairdresser. I fully supported her and she never showed genuine love. They all went about and played the victim.” - Nicki Minaj on Migos and Cardi B

心都痛埋
我都想喊埋一份

Cardi B嘅路人緣真係敗晒...

兩個都一擔擔

Nicki 本身諗住叫 Quavo 澄清，但 Quavo 最後都無幫 Nicki...

自私

都話左Motorsport 有好多drama

真心我推薦I do

如果有vpn記得轉去美國幫nicki刷流媒

利申努力中

真係好努力

無辦法，我由mixtape 開始聽，當年myspace未執我已經係nm fans

有無咁大仇口

Beef start. Who can give me some tea?

Taylor不了

Taylor 不了

花生

Nicki似係同quavo有beef多d
就咁睇佢似係覺得cardi not showing love to her

重點係有beef

兩首都聽完 我鐘意Chun Li 喎

今日中午12點去到下星期四凌晨12:00

有一個星期時間幫 Nicki 刷

我都已經講出事實來 你班人又淨係一味負皮又解釋唔到Meghan Trainor有幾TALENTED

其實又唔係咁誇張

TO ALL MEGHAN FANS OVER THERE

Not even a fan of meghan Taylor nope

聽左成晚 兩首都好正 估唔到今次佢一啲都唔pop
個人傾向chun li 少少 實在太霸氣

大家太愛nicki已經拋棄左tinashe隻新碟

#pray4tinashe #已經成為過氣歌手了

They need a rapper like me

Well when’s the last time you see a bad guy do the rap game like me

啱啱聽完
Ooh La La最正 但如果唔係本身好鍾意Tinashe我可能淨係會加呢首
拖咗咁耐究竟比咗d咩嚟 得果咁少歌，質素又唔係高咗

聽左幾次暫時pick都係stuck with me
Ooh La La定唔知邊首有段起雞皮的「屹櫈」音效聽到我想死

Dilemma入面果種音效？

型到震

佢有紅過咩

硬係覺得佢好似整Nightride仲俾心機過整Joyride

Cardi B同Offset話要打Nicki Minaj嘅對話流出... Cardi今次真係令我跌晒眼鏡

一出cardi 即去左0.37，春麗太強

RCA hea出嚟嘅所謂行貨

不過講翻點解呢啲訊息內容會曝光

流料多啦

應該係

其實由BY冠左之後已經覺得佢兩個不和嘅機會好大 只係時間問題 今次真係大獲鳥

係唔係流都好小二一噸花生

原來沒有 從來都沒有

Nightride堆歌係從原本嘅Joyride抽出嚟，而新Joyride係概念上應該改咗唔少，我估Tinashe或者RCA係想風格上做下新嘗試，所以感覺唔同哂
但又唔會話佢係冇心整 我只會話呢個唔係成功嘅風格
不過講真係本身就出果陣突然要砍掉重練，唔灰心就假啦 就算真係冇心機我都會理解

btw,其實個人都唔係太欣賞Nightride 我比較鍾意Aquarius

U need to STOP telling the truth

beef還beef
希望nicki今次真係可以頂住外界言論做個實幹派
用成績大巴大巴打爆所有想佢死既人(公司)

神奇的地方佢居然仲覺得自己掂到爆炸
自稱新歌係 Respect 2.0 !??
真係 queen of soul了

GRAMMY大過天嘛 實至名歸覺得Tori Kelly值過佢

勞模回歸

而家咁咪好 等睇Diss Track

好彩都仲有AZ巴講句公道話

其實No Excuses咁短係咪想博多啲播放率

唔知點解覺得首歌好似啲smart phone ad song又有啲似啲卡通電影咁

首歌瘋狂重複啲歌詞 勁容易上腦

屌 但Twitter 啲人好多都唔多信nicki 佢地有冇腦

September

講起上嚟成日罵人cultural appropriation個班黑人呢？

so desperate to get back on top

Motorsport 完裝nm verse 流出 等睇人地shout out 同diss都唔識分

但佢啲歌差唔多咁

Cardi B個人九唔答八又尻下尻下咁 有時幾好笑 又有好awkward 仲有佢啲表情好似長期拍緊sit com咁 唔知做乜

好似king jer啲黑人gif

拍開reality show係咁

玩女權玩到上哂癮

Tiffany Pollard is better

慢慢嚟

玩到爛喇

當初首No 啲詞睇到我眼都突埋

Let's be real,

All you bitches wanna look like me

個開場同後面唱隻國語歌
竟然俾佢玩到決賽無被退賽

拎埋冠軍
反了反了

3:18, 我就笑笑不說話，原來If quavers the qb 係dissing quavo

Bazzi新碟不錯

估佢唔到
夾硬加咗國語歌之後成件事柒曬
不過佢都贏咗

完美表達出有咩質素artist 就有咩質素既fans

其實應該好多都唔係佢fans 純粹個留言令人想俾負評

我認我份人係比較大情大聖 其實我只不過係借tay嘅例子point out翻MT呢位TALENTED ARTIST點樣呃榜呃獎攞 更何況稍為有追開po都知我唔係果啲特別狙擊某個artist嘅狂迷
口味呢啲野好個人啫 如果你喜歡嘅歡迎你擁抱佢嘅條作過世 我都期待MT終有一日會出左啲令我五體投地嘅音樂出黎

大約45分鐘講同avril collab

42:30*

我信佢喎 soooooooooon一萬年

Coachella 直播

Nicki Minaj - Chun-Li (Music Video)

well... at least 有得加落 youtube playlist

Bazzi - Myself (Official Video)

now: The Weeknd

spotify vertical video?

應該唔係
spotify果條好似係Barbie Tingz
準備要開新post了

呢首係成隻碟最鍾意果首

又收咗5個負皮

same

事但啦咪即管黎 我起碼有理據 連az巴都敢企出黎講真說話 唔似得啲人淨係為負評而負評 我自問虛心向大家請教下呢位Queen of soul嘅音樂點樣感動世人

討論緊咩

其實我唔介意繼續收負皮企不如比佢停啦好嘛 我原本都諗住算架喇 都冇人prove到佢有幾TALENTED 再者我都話音樂上嘅口味真係好個人 as long as 有point嘅我都唔介意繼續討論 畢竟大家都係愛音樂嘅

btw就快爆可以開定新post

Meghan Trainor Im done with this topic just let it go~

Tori Kelly is better,bye

Tori's music is kinda boring tho, at least you can dance with M-Train's music

已經開左，推爆左可以過去

講公道話嘅都仲有amy姐同az巴 bye taylor haters
im just pointing out the fact not just because im a tay fan but as a person listening to music

無人推爆佢

9

8

7

6

5

4

3

Chun-li d好似烏蠅係耳邊飛過嘅音效係搞咩
除咗呢樣之外首歌就係正嘅